支那放風：北京肺炎可能勁過武漢肺炎 已進入「戰時狀態」病毒肯定不是源自北京

内地專家：北京發現的新冠病毒傳染力可能較武漢強

【Now新聞台】北京新一輪新型冠狀病毒疫情持續擴大，四天內累計79宗確診病例，全市社區的防控工作已經進入戰時狀態，部分學校暫停復課計劃，專家認為未來三天是關鍵。

在北京首都醫科大學附屬北京佑安醫院，開始大規模為民眾檢測新型冠狀病毒，應對新一輪疫情持續擴大，民眾要提供健康碼才能夠進入醫院接受核酸檢測，大部分人排隊時相距都比較近。

另一所檢測中心亦有大量民眾等候核酸檢測。

北京周日新增36宗新型冠狀病毒確診個案，大部分跟新發地農產品批發市場有關，四日內累計79宗確診病例。

中國疾控中心流行病學首席專家吳尊友認為，病毒肯定不是源自北京，從病毒的組成結構來看，病毒株更似是歐洲，他指市場通常潮濕陰冷，適合病毒生存，會研究有否存在共同規律。

吳尊友亦認為未來三天是北京疫情關鍵時間，武漢大學有專家亦表示，北京發現的病毒傳染力可能強過武漢的病毒。

北京市政府表示，從核酸檢測結果來看，疫情跟新發地有高度關聯，由於市場內切割三文魚的砧板檢測出病毒，歐洲多間公司確認中國已經暫停進口三文魚。

有病例曾經前往的京深海鮮批發市場、玉泉東商品交易市場以及市內其他市場，新京報報道相關市場已經全部或局部暫停營業。

新一輪疫情確診病例分布在市內最少八個小區，包括新發地批發市場所在的豐台區和大興區、西城區和朝陽區。

北京市部分中小學暫停復課進度，較低年級或未復課的年級亦不需要再返回學校。

當局指北京已處於非常時期，全市社區防控工作，迅速進入「戰時狀態」，出現確診病例的小區會實施封閉式管理。

根本由頭到尾都仲係第一次爆發

話之你係唔係來自北京
總之唔好停繼續爆爆爆

核平北京

病毒係源自三文魚

唔係蝙蝠

可以安心食用蝙蝠

最好再封過城

劍指中南海

新新冠狀病毒

自己咁多個月以黎唔做大量檢測，宜家先係北京再爆已經好好運

病毒源自武漢丫嘛

源自武漢呀嘛

支爆支爆

源自歐洲美國俄國，總之唔係中國

繼續爆啊

中國：北京只是爆發點 不是發源地

北京肺炎

留名等睇其他省市（包括湖北武漢）一齊歧視北京人

i i i was born in beijing

三文魚好尊重日本人

三文魚淨係唔尊重支那人

北肺同志加油

係兩種就仲勁
冬天武漢肺炎 夏天北京肺炎

武漢丫嘛

所以淨係毒佢地

冇人關心個病毒嘅真．發源地
係個病毒係人類入面嘅第一個爆發點 i.e. 武漢

武漢關我咩事

只要香港，支那以外既地方無事就得

高溫消毒啦 唔係搞不唔掂

肯定係美國佬搞鬼

永遠唔會遠

多咗隻字 自膠

CHINA!

變返北平年代

咪又係出自武漢

中國肺炎！

搵德國肥婆應投啦

源自地球上第一粒病毒

習核平

今次叫咩名新新冠肺炎？
不如叫京官肺炎

今次封國封城無外國人可以賴

準確率20%

點會 尋日已經吹話嚟自俄羅斯啦

呢個賤國唔撚俾人滅尻左佢呢個世界真係冇日安寧

唔係源自北京
有名你叫喇
武漢肺炎

其實某程度上都抵歐美死
之前個個都追住支那撚嚟含
無人敢出嚟屌支那
但歐美豬永遠都唔知中共係可以幾撚無恥
而家一個屈尾十屈番歐美係源頭
咁就可以抹乾淨11-6月支那肺炎個名

CHO 可以配合下叫COVID-20

犧牲北京人來救全國人吧！

封城封城！

其實係邊有乜所謂姐
咪又係北京政府搞掂
病毒點計都係中國嘅
睇下黑強點搞鳩包帝

專家認為未來三天是關鍵

永遠唔會猿(monkey)

死多啲唔該

咪撚傳過嚟香港

大菌食细菌，食多d 蝙蝠仲補d, 爱国同胞記得日日食

中共：唔係北京肺炎，係挪威三文魚肺炎

挪威三文魚：我肺都冇 點感染肺炎

正路喎，新型病毒株就在北京，炸完say個 sorry無事嘅

有肺既三文魚？

北京遷都

係黎自武漢呀嘛，之後去到北京再變種

黨話你有肺就係有肺

今日lunch決定食三文魚

咪係
沙士夠唔係來自香港
但香港爆到七彩時邊個會理係邊度得黎
所以北京極力撇清關係都冇用
而家就係佢死

病毒：咱們回家

依家先黎扮受害者

啲口罩咁好搵 唔好俾佢停咋
花式收割 + 清除低端人口

林鄭：開關

當初唔係話唔封關既
開關啦屌你老母

屌你即係又爆另一個病毒啦，第二鍋啦

來自武漢丫嗎

係時候死啦

係歐盟黎的

病毒不是來自北京
來自武漢

武漢實驗室

Ok
北京肺炎

你都弱智嘅
支那呃到人咩

可防可控又自煮研發 驚咩呀

今次又點改名？

死多d
死光最好

咁切吞拿魚塊砧板有冇事

不用分那麼細，大家中國肺炎

係用子彈療法or 陰陽分隔最有效

幾十單就係度嘈
支那有無廢啲呀？

三文魚肺炎

繼火神山，雷神山火葬場之後
北京叫做咩名好？
全黨送上山？

快撚d傳到習種道

北京›武漢，北京肺炎›武漢肺炎

係咪放晒之前瞞報果D 人數咋

和平

武漢肺炎

冇肺肺炎

時機拿捏得何其準繩
睇個款似係預告，天鵝第二擊

武漢肺炎回家了

我肺都冇 點感染肺炎

武漢肺炎又唔係武漢出 北京肺炎又咁啱歐洲爆到去 作故仔都唔好以為有人信啦

錯 係來自俄羅斯

BJ virus

根本疫情從來未停過，睇下幾時配合港共輸入病毒

點配會呀
籌旖籌左廿鳩幾日先得個三皮野都無
個要係人仔當厨濕塞乞衣？
算好的十四億支那人一人一蚊都14億呢

收到風 北京肺炎黎自黑人

自己d虹鱒魚出事 又屈人地
大陸邊會有三文魚

奇怪，次次唔喺中國發源，但次次又喺中國爆發咁得意嘅

未來三天是關鍵

要等雜種西逃左先

快d話黎自歐洲啦等班歐豬乞衣奶得咁開心

白人唔帶口罩
佢地傳都唔奇

支那心唔好食3文魚啦

呢次會改咩名

疫情可能出現新嘅高峰

又想瀨落去人哋到

COVID 19 pro

病毒: I I I was born in Beijing

呢樣中國人最叻

中國滅亡 不是夢

新亞肺炎

病毒來源點會係北京，係武漢啊嘛

專家認為未來三天是關鍵。

蝙蝠都好尊重大陸人

可防可控，唔怕

佢句嘢拎去誤導啲藍絲㗎咋，乜撚嘢切三文魚嘅砧板，唔講以為每種魚都有專屬砧板。明明就未搵到源頭，求其屈落歐洲到

三文定紅鱒

你太睇得起歐美豬。

你唔可以排除歐美左膠為咗隊冧侵奶支，你睇而家已經屈緊侵歧視支那係病毒源頭，成班歐美豬自奶支那，話係歐美自己抗疫不力搞到咁大鑊。

依家先話你聽北京爆姐

市場內切割三文魚的砧板
呢D係國產咩紅鱒魚卦?

covid-19S半年一代

傳去德國啦屌

幸福來得太突然

支爆

封關未啊dllm

美國佬發現病毒加料變種，重發明新疫苗，新變種病毒逆向輸入支那，支那害人終害己滅國!

支爆不遠了

北肺

支那口交部: 係由挪威傳入

遷都香港

今次識玩
一開始就轉移來源地先

我覺得係搏同情 驚全世界同佢索償啫

吾系來自黑洞咩

北京要爆啦

笑死

又係外國傳入

屌你如果真係三文魚傳咁點解日本挪威都冇事

武肺咪同連登野一樣
支國->公海->支國

跟國版國安法大關係嗎？

今次係俄軍投毒

無徵狀 唔計

抵撚死 中國人無一個係無辜 NMSLAND

林鄭仲係到煩近係點到R D武肺來延長限聚令. 依家成個人鬆曬

千錯萬錯都唔關中國事

知喇 , 挪威三文魚吖嘛 快啲出兵挪威啦

咁挪威滅國未

緊係啦 來自武漢架嘛

又放新病毒

好的中國北京肺炎

係咪要提醒唔好重覆犯錯
一陣又北京感染全球